有冇人知邊到有得買蟹王麵？

未食過

好殘既雜貨鋪

好食…？

元朗

淘寶

元朗好多士多都有

依間野麻麻地

元朗教育路

好似得元朗有賣

見都未見過

買過，好撚臭油膩味